頭先同條女去食晚飯我讚個鬼佬waiter佢竟然聽唔明...

本來今日條女生日 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條仆街就揀左間好撚貴既西餐廳 我都唔撚識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見條女生日 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既 有冇巴打可以幫幫手教我

D 鬼佬個腦塞塞地,你要俾埋隻手指公仍睇先明你講咩

D 鬼佬個腦塞塞地,你要俾埋隻手指公佢睇先明你講咩

鬼佬英文係差啲，唔好怪佢地

個鬼佬英文廢咪聽唔明Good Job 證明你英文勁過你女朋友同個鬼佬

下次放膽講Good Job啦

我仲以為你講 Perfect

又黎

其實只係一個禮貌上嘅用法
你怕亂我建議你下次可以簡單啲講Very good
咁會冇咁奇怪

收到 學到野

仲要次次都有人好認真咁回應

唔明你講咩

下次要讚佢講high five